呢個比賽係香港有冇得搞？

0:43-0:58嗰段真係好激
如果係上環搞應該幾剌激

冇

Formula E都搞到，冇理由單車搞唔到嘅

自推

睇到都興奮

個車手好勁

咁鬼震佢都仲去到咁快

再堆

肯定唔得啦

是但個選手刮甩塊皮都話太危險 教壞細路乜乜柒柒

當正個個都玻璃造咁

啱呀，所以香港唔進步就係咁解

呢 d 又唔係進唔進步嘅 不過生活好無聊囉